有無黃色it公司搞遙距營商計劃?

如題

同問

搞？

係,幫手申請

點定義黃？老闆黃？code佬黃？

有無巴打幫手？

有無detail
見有間野fb賣設備 5皮

請問有無link
我仲搵緊supplier報價咋

微軟 算唔算黃

請我幫你搞
做IT consultant

你要有公司先得啦

即係賣infra solution?

咁直接搵間IT公司個SALES(PM)都可以

其實好多大公司有出PLAN

你係幫手寫code?

想收老現 有冇巴打冇咁大咬既介紹

邊度有介紹？
有無左手交右手介紹或者賣設備

想upgrade吓公司部電腦得唔得

我都想搞，但唔係幾睇得明

lmj

想搞遙距營商計劃既人入黎睇下

開左POST自己睇

其實你可以自己申請架，襟幾粒掣
自己搞到自己搞啦 無謂比人賺
你唔想煩可以搵我既，有咩古惑野呀 都可以問下
做唔做到都比返少少advice你，或者你再出去搵人整都得
不過都好多文件要慢慢「補」 都會煩住你拎文件